[唔用QR Code] 紐約地鐵新感應式讀卡系統 16車站週五啟用

紐約地鐵新感應式讀卡系統 16車站週五啟用

【新唐人北京時間2019年05月29日訊】紐約市地鐵和公交系統，即將迎來新的感應式讀卡付費方式，週五，紐約市的16個車站將首次啟用這個系統。

感應式讀卡系統的第一執行階段，將在史坦頓島巴士和地鐵4、5、6線，曼哈頓和布魯克林之間，從中央車站到巴克萊中心之間的站點啟用。

搭乘史坦頓島巴士轉地鐵仍然可以使用感應式讀卡系統免費轉乘，但只能一次性付費，還沒有週票或月票的折扣。

新的OMNY感應式讀卡系統讓乘客使用感應式銀行卡和手機上的行動錢包付費進站，使進站刷卡更快速、方便。

MTA預計在2020年之前全面站點替換此系統，然而要到2023年地鐵卡才會全面被淘汰。

美國好落後

留名等壞機